有冇人知,點解香港可以有外藉法官?

定係全部嘅英美法系國家都係咁?

班膠官夠冚家外國人
習大大個女係美國人㖭
有咩係唔得

因為我地本身無自己法律 成套野係引入黎 咁開頭緊係清一色外藉法官 咁成套野行到97又無理由無啦啦改 有外藉法官感覺上又會公平d咁